飛機杯迷思

當初第一個諗到飛機杯嘅人，究竟係受咩啟發而得到呢個將自己條性器官塞入一舊膠到得到高潮嘅idea？

大家發表下

由巴膠屌死氣喉開始

啱啱睇完wiki得知，原來仲會做其他動物嘅閪俾其他動物攞佢地啲精液做人工授精

有創意

見到阿雞屌生豬肉

應該係純粹好奇心

好奇究竟將條野塞落舊膠係咩感覺？

你唔排除佢會咁諗

呢個心態似係買家多過原創者嘅心態

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港飛機杯大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

推呀

定其實香港嘅男人唔用飛機杯，根本無得討論

學術台無人。。

應該係有個毒撚想屌閪 之後就搵一種同人觸感最相似嘅物質 跟著大力抽插佢 發覺感覺唔錯 然後慢慢改良就變左依家嘅飛機杯啦

唔排除呢個可能
咁如果第一個萌生呢個念頭係女人都有可能，因為可以話係個女人唔想俾個男人屌，所以佢就諗到呢個飛機杯嘅概念

可能個女人想用一個閪賺最多嘅錢就整左個閪模出黎賣之後又慢慢變成依家嘅飛機杯

咁呢個概念可能唔同啦，你應該嗰個叫名器，同飛機杯好相似

但係係有飛機杯先有名器

之前應該無分名器同飛機杯係啲女優用自己個閪整左個飛機杯出黎就稱自己個閪為名器

你啱

但係睇翻對上個留言，你話個女人整咗個閪模，呢個應該唔係，名器先會做倒模，飛機杯入面應該係特登整啲唔同嘅凹凸紋，令用家有唔同嘅感覺

我覺得飛機一開始應該係模仿人閪整嘅 係之後慢慢覺得個刺激度唔夠先變到其他凹凸紋出黎

心水清